不割不只係口號 係要行動做

實際就係勇武塞機場 同和理飛割

好簡單一句問題

你地塞左機場離境 好似好成功咁 塞左機場啵

咁係咪姐係和理飛唔駛出現先?

反正你地人少都做到啦 我地都唔駛出現?

問題你係需要和理非既支持 你做既野係會減少參與和理飛既人數?

人地批評你一句就冷氣軍師 三毛割

到底你割人 定係人地割你

人少咪慢慢等到人多囉

我地無要求 你地咁少人去做到 星期一咁啵

機場24小時運作 你塞左離境 只係唔俾旅客上機 要飛既機一樣飛到

機場既弱點就係交通 唔係旅客

無論貨物同人都好 都係要透過交通入 橋就得一條

你塞離境 只係直接同旅客衝突 你地又要同旅客解釋?浪費幾多時間係無謂既野到? 唔係民意既問題 係令到自己仲多野做

我地係針對政權

唔好再講之前 如果你地日後再BLOCK離境 可預見就係全世界會圍屌你

開錯台

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

Well said up

勇武而家係變相大台

不割
睇下警
藍絲 點做
從不道歉

唔需要道歉

係叫之後唔再做

不割係雙向
勇武不割和理
和理不割勇武

各有各做
勇武唔會譴責和理非

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

都要行動支持 和理飛

雙向 咁唔通和理非都要用行動支持勇武咩 弱撚智

和理非用文宣支持

咁你憑咩要勇武用行動支持和理非
勇武嘅理念就係和理非以外嘅野 但係因為不割 佢地會尊重同支持和理非嘅同路人
有咩撚野理由逼人地唔做勇武行動 連行動做事都要跟你和理非一套

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

好簡單一句問題

你地塞左機場離境 好似好成功咁 塞左機場啵

咁係咪姐係和理飛唔駛出現先?

反正你地人少都做到啦 我地都唔駛出現?

問題你係需要和理非既支持 你做既野係會減少參與和理飛既人數?

你地和理非夠人嘅話 呢班勇武咪過嚟支援和理非囉
口講要黑警還眼 第二日啲人就少到癱瘓唔到機場交通
所以勇武咪無奈要幫大家塞埋離境大堂
一句講哂係香港嘅和理非太廢，冇耐力可言

你地幾點開始塞 ?
機場得開呢幾個鐘?
啲人唔駛返工?

好簡單一句問題

你地塞左機場離境 好似好成功咁 塞左機場啵

咁係咪姐係和理飛唔駛出現先?

反正你地人少都做到啦 我地都唔駛出現?

簡單一條問題 答唔答到?
yes no

咁撚驚就唔好話要黑警還眼癱瘓機場啦
要癱瘓機場就會阻到人架啦
點解要塞離境大堂咁樣衰呀？
咪就係因為你班和理非廢柴唔夠人 出得一日keep唔到第二日
搞到阻唔到出入機場交通
班勇武為咗完成"黑警還眼癱瘓機場"嘅理念 先要幫你地做核突野呀

一開始和理非夠人 使唔使塞離境大堂？
yes? no?
一條問題都答唔撚到?

問題你做完 無人敢入黎啊
你幾點做啊?

勇武唔代表可以唔用腦
我叫你地以後咪再做

點解做完冇人敢入嚟呀？
因為你地班人廢囉 唔識支援手足囉
夠人嘅話使驚警察？

612
721
811
勿忘同行手足一路走過來的付出
烈士的以死相諫
甚至係一世無法癒合的傷痕
五大訴求
缺一不可
追究到底 永不分割
信念一定要堅不可催
光復香港 時代革命
堅守到煲底相擁相見

咁唔夠人 既 你唔衝禁區?
唔road block 青馬?

你做左點叫人入黎啊?
叫人一齊塞離境?

勇武有腦有情義過你條廢柴大把呀
和理非可以做到咩呀？夠人一早塞撚咗機場啦
班勇武幫手做和理非唔夠人所以做唔到嘅野呀
和理非嘅優勢係人數 第二日就連人數都唔到
係呢班人冇情義冇血性 冇耐性為傷者討回公道呀

一句人少 就割走曬和你飛

塞離境同埋入機場有咩撚野衝突呀？你冇撚腦？
機場得一個離境大堂？

你自己要割走勇武先呀垃撚圾

我真係覺得警犬果邊自己都唔跟警例來做，係咁攞EDGE CASE來講，一般民眾敢怒而不敢做，今日有人幫你做，點講個程度遠不及警犬喇，係唔係應該寬容啲接受多啲呢？

又係時候攞毛語錄出來重溫喇

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

無耐性係你地啊?
未等和你飛入黎就塞離境?
邊個無耐性啲?

咁點你地塞離境唔塞出境?

等撚到幾點呀？
個事實咪就係第二日同時段人數遠少於第一日囉傻鳩？
要入嚟嘅一早入撚哂嚟啦廢柴
口講要還眼 還眼都要等返埋工？

叫你咪撚再做又係割

喂屌你老母扮傻呀？
答我啦 塞離境同埋入機場有咩撚野衝突呀？
點解做完冇人敢入嚟呀？
因為你地班人廢囉 唔識支援手足囉
夠人嘅話使驚警察？

你到底有冇理解到個重點？

人多癱瘓係bonus，唔夠人咪delay囉，一樣有效果

阻人上機又點？架飛機係一樣起飛架大哥

唔好再咁態度啦，又話和理非又廢又剩，互相尊重呀ok？

示威者做法不完美，但可以接受，需要改善。
結論：核爆都唔割席

勇武就係塞離境?? ??
星期一都係下就先多人塞

腦啊
用下腦啊

叫人唔做唔撚係割？
人地癱瘓機場就係會阻撚到人架啦 你想叫人唔阻人wor？

部分認同，但要睇場合，機場係和理非佔大多數

下次唔做就係改善

你冷靜啲先啦，學識互相尊重先

同意

成日屌柒和理非

但又希望有和理非在場掩護佢地

咁我問你
你阻左check in 班機係咪唔會飛先?

收皮啦屌你老母 前言不對後語
「實際就係勇武塞機場 同和理飛割

好簡單一句問題

你地塞左機場離境 好似好成功咁 塞左機場啵」
你條粉皮自己講勇武＝塞機場離境呀
星期一下晝多人塞 咁星期二等到下晝多唔多人塞呀
事實係和理非班人唔撚見哂呀 等到下晝唔夠人咪要塞離境囉 垃撚圾

班機係照飛
當個客no show

咁咪照飛囉
機場畀客用 個客飛唔到咪即係冇咗機場個意義

又話核彈都唔割，又話搞離境大堂就會屌埋一份

離境大堂勁過核彈

飛機場 會關門?
你停一日機場就會收皮?破產?
如果佢頂到一年 你日日去 塞離境?

大佬 佢自己一開波就話勇武割和理非呀
咁撚弱智都講得出 仲使同條弱智仔客氣?

心好累 琴晚坐車番屋企都一路諗緊自己做既野係對或錯 我有盡力解釋 我有盡力討論 如果唔係無晒辦法我地都唔會行到依一步 我地無左幾多人命 手足 時間
我地都唔想 因為依個係相對最低成本既做法
割蓆與否 對我個人黎講 你可以唔同意我地既做法 你可以勸阻 你可以討論 但係你唔可以將成個運動既成敗 放晒係一班你唔認同佢做法既人身上
唔應該講佢地白白浪費左你地既effort 如果你咁做 就係割蓆 我係點都唔會割 點解我會一直用"我地" 因為 依場運動係每一個人都有參與
你有心機睇到依度 已經代表你都有參與其中
心好痛 一個公安比手足打 先唔講佢比人打成點 同點解佢比人打 但星期日 甚至以往遭受到黑狗濫捕/濫暴而受傷既義士 佢地既價值好似不及一個公安咁
幾百位手足受傷 大家痛心 大家為佢落淚 但一個扮示威者公安被打 大家就講到好似我地殺晒成個警隊 輿論會完全逆轉 民意唔再支持 國際社會會譴責咁
我諗唔透 你可以理直氣壯咁講 "無!我無忘記受傷義士,但係XXXXXXX" Everything before the word 'but' is horseshit
唔割蓆係我兩個月以黎既堅持 我每次都係因為對香港人有希望而行出黎 我只希望香港人唔會令我失望 絕望
見步行步

問題你影響唔到機場本身
你影響左使用機場既人

搞清楚乜野叫和理非
塞地鐵係和平理性非暴力
阻人兩個鐘頭返到係好理性思考
而且唔係暴力,無傷害任何人同設施

同樣塞離境阻人一兩日飛都係理性思考
唔係暴力,無傷害任何人同設施

真正的勇武派騎劫機場
係捉鬼捉到驚動警察黎鬼離開
勇武派捉鬼捉到出馬路打警車

不割蓆係唔阻止唔反對勇武派打警車
既然機場係和理非共識
勇武派意圖借助和理非的人數行動升級
可以理解成勇武派破壞和理非的行動共識
和理非覺得警察出動有權選擇離開機場不再支持勇武派
勇武派可以檢討自己行為如何留住和理非支持自己

搞投票，前線要打死，我都無怨

問題 塞離境唔係得影響香港人
你同佢地嘈好無謂
人地無必要去同情理解你

佢入地去班機無得飛唔會出黎嘈你

檢討緊未來 既方向
唔好講過去ok?

咁你話和理非，唔通又唔係割？和理非會唔會話你地打唔贏啲狗就笑你廢？

都係果句，互相尊重，目標一致

文、武要並行，缺一不可

你地都識講和理非唔夠人
你做完既野 只會減少和理非進場?
機場唔係個個好方便 好快入
唔係屋企樓下 一講完就去到

巴打唔該你冷靜D先，左一句廢，右一句支援，我諗你無抑制咁鬧人只會令其他人更反感。

我唔知你係咪勇武，但路線唔同，人人有自己抗爭既方法，你唔鍾意都好呢個係事實。

不分化不割蓆係就算和理唔認同勇武武力行為亦唔割，勇武唔認同和理冇衝擊性集會亦諒解，真係做得唔好咪大家4466拆掂佢囉，成日話群眾運動就係集群體智慧去做決定，真係唔啱傾係咪就要割先？

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

818百萬人大遊行
黑警還眼
721 811
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

所以繼唔繼續塞離境係每個人自己決定
可以支持亦可以反對
人數少就自然塞唔到

我都覺得係，一句核彈都唔割，搞到和理非被勇武牽住走